咁多位巴絲嘅親朋戚友可能全部未訓醒

特別係鍾意返大陸玩嘅
當佢地對反送中表態 放呢套漫畫畀佢地睇吓
等佢明白佢地幾咁短視 又或者想做attention seeker就漠視呢條惡法帶來嘅後果

睇完都未撚訓醒嘅 你地已經盡咗力 唔洗再理佢地